獨遊首爾 有乜好去處

1-5/8

求推介 好去處

睇北韓邊境
食isaac toast
坐ktx體驗屍殺列車

推

上個月獨遊完 可以add我呀